夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

劇透 快

將冰山劈開未

好

成鳩日俾啲垃圾蚊嘈住晒